有冇人玩過黑暗中對話

扮怕黑之後可以瘋狂抽人水

入面咁黑，人哋又唔知邊個掂佢

任摸唔嬲

好想玩多次

扑埋野添呀

個帶隊阿婆好正

男校去玩 摸乜鳩

我試過入去，個盲人導賞員叫我哋周圍摸下，感覺吓有咩。我： 嘩！我摸到個好軟好圓嘅野！佢： er....你摸緊我個肚腩....

把聲好溫柔！

巴打咁重口

細個玩過 摸到男神條賓周仔

就係摸鳩

真係摸乜鳩

摸鳩

大唔大碌

好細條 個陣未發育

摸摸下會唔會大咗

試過比女同學怕行錯翹手行
出返去之後大家扮無野

想知再講

仲有下場？

有 同男朋友玩情侶個款, 幾好玩

唔係無左喇咩

想試

有新場

好似有一part係坐船？

幾好玩
學校帶過隊

有個食煙嘅係入面玩咗一下火機 俾人之後鬧

鬼片情節

成間房閃咗一下

上次玩揸到個大波omate喺到呻吟

出埋水添
再就地正法

帶咗返hall

好想睇下間房唔黑係咩樣

正到
Hallmate join埋玩3P
大仙見到又join

係舊場玩過

好耐以前玩過
真係幾正
印象深刻

係！笑死！會左右搖，不過係好玩嘅！

想試新場

已經唔記得咗detail

我直情蕩失路，因為我冇哂方向感

最記得有市集 同埋跳舞

冇人lead你咩？

有道閘

有，可能我嗰陣亂冇留心

仲記得最後嗰part，係黑暗中寫嘢，寫啲嘢俾對方，屌搞到我啲字勁撚醜
不過本身寫字都醜樣

成大班人，想抽水都搵唔到目標啦

最on9係入邊有得買嘢飲
仲要係罐裝
飲到成身都係

亂摸

同男朋友玩過，但佢不在了

其實有冇參加者開燈見過間房嘅setting

記得有野食

啋